點解要生我出黎

你地覺得

如果生左個女出黎，比最好嘅野佢去成長，真心愛個女，但係會強姦佢

定係窮撚生左個仔/女出黎，一生中不斷折磨佢（身心），比最基本嘅野/甚至冇，只求個仔發達養佢

邊樣仆街啲

why not both? 共同點：自私

起碼第一個case係真心愛個女，錫佢

女女女都愛？鷲哥？

你當係極端嘅愛啦

定係我最仆街，我咁諗父母嘅不是係我垃圾不孝
佢地生左我出黎已經好偉大

就算唔講道德倫理，都係仆街，因為都係冇諗個女感受

佢地唔想戴套姐，邊有諗過生你既原因

諗太多呢D野生活會好難過
被侵犯就告9佢
屋企人對你衰就大左唔理佢地就得
咁多人怨父母就係俾所謂既其他人眼光局限自己既生存方式
人生係你自己既
無左任何人都只會係繼續生存
應該話自己一個人生活無你地所諗咁難
諗下點樣生存得更開心先係重點
當然 肯走出呢個社會框架既人唔多
因為要承受班廢老垃圾既言語壓力
但唔理其他人既眼光過自己既享受生活先係真正既自由
在意其他人眼光根本同坐監無分別
父母從來唔應該係一個包袱
父母就應該俾子女獨立飛翔
最後
其實如果你會可憐自己父母年紀老邁
需要人照顧
姐係證明你地之間仲有愛
都有唔少幸福既回憶
咁咪照顧佢地安老囉
香港地賺少D錢又唔會死既
同人比較=你在意其他人既眼光
你父母在意其他人既眼光唔緊要
佢地鐘意唔開心佢地既事
但你要開心就要走出呢個框架
過左18歲主導權係係你度